有冇人屌過狗女？

會唔會搞埋大佢個肚比佢個仆街黑驚老豆老母養

巴打點解開係體育台

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

泥清

體育台嘅人唔洗屌女？

牠屌嘅係真狗 咪玩

爛J

屌狗女係一種運動...？

每個人都參與社運

二噁狗閪不了

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

咩質素

有無人教路
我制 又緊又實最好中出

好撚正 仲要咁大波

圖？

中出即飛

屌唔好啦 怕相認 係度開心下就好

唔緊要
最緊要有得屌
理撚得佢千手觀陰

poly某同學 ：祝全部poly勇武被拉

想屌 狗母女